其實大家成日話唔好搞分化 但連登就日日都搞緊分化

每一個post都會見到有人標籤人地係新會員
分化新舊會員
新會員講左d非連登主流既意見出黎
就話人地帶風向
但明明話今次係各有各做 遍地開花
咁根本就冇一個特定既做法
咁洗乜理所謂既風向

仲有新會員講既野就代表唔岩？
覆人地個留言果陣紅字特大打住人地個會員編號
咁同果d老屎忽有咩分別
定係覺得自己係舊會員有優越感

唔該唔好再分新舊會員
唔好見人地新會員就咩都唔理標籤左先

你應該話各位會員分析一下啲留言
係人係鬼諗下就知
新加入成員都有同道中人 當然包括有犬隻

我認同但唔係所有唔岩聽既意見都要唔聽然後標籤人地新會員

推

連登日日搞分化
但一有緊要事吹大雞
就自動自覺幾萬人出嚟分工

就好似我地曼區日日狗咬狗
一有猁狗喺公海吠就幾百人圍屌佢

唔係話大家唔出黎
但係網絡上面係咁分新舊會員有咩意思
係咁叫人無視新會員
對件事有幫助咩
越黎越一言堂咁既feel

再推